有無ポルカドットスティングレイ fans?

相信連登都有唔少人聽 但係有無人有買到武道館飛? 我啱啱先見到有 好想去聽但又賣哂 有無人會識點先搵到飛去
拋磚 最新MV

唔夠愛

debut 之前既歌好聽d

依家啲歌好似有啲技窮感

我最愛しずく

リスミー 支結他好好J

人魚真係好正

練緊telecaster stripe, 好好玩

up youtube la

唔啦， 彈得好肉酸

好想去日本睇live
外地好難買飛…

郁計架啦， 細show係難買

主要係指唔知咩途徑買
以前都買倒
依家係咪要有日本電話

代購或搵住日本既朋友